一個人係外國生活會想要個靈魂伴侶

.

無論喺邊
都想有個靈魂伴侶

soul mate 邊有咁易搵
易搵就唔係soul mate 啦

搵個sp仲實際啦